歐盟向中國運12噸防護裝備

新型冠狀病毒疫情持續，內地醫療物資緊缺。歐盟昨（1日）表示，各成員國已調動12噸防護裝備運往中國，以協助中方遏制疫情；中國駐歐盟使團今（2日）回應稱，中方表示衷心感謝。

中國國務院總理李克強昨與歐盟委員會主席馮德萊恩通話，李克強提到當前正全力保障醫護人員所需的醫療物資，也希望歐盟為中方通過商業渠道從歐盟成員國緊急採購醫療物資提供必要便利。

好快唔見

咪又俾紅十扲黎賣

12噸??
爆撚哂倉啦喎

呢d先係發大財

12噸益共匪，再貴價賣返畀香港

好快會炒到幾百蚊一套裝

脫歐

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

又俾曬紅十字會

今次唔係外國勢力？

12噸送來香港算啦

英國脫歐又真係冇錯
但脫完係直接埋支那堆

收到12噸之後掟啲支那人去歐洲播毒

畀共產黨扣起，自己用，多左再搵人高價出售，賺到笑

屌 比條撚咩
比完咪又係比支蟈話西方敵對勢力
同埋屌你老母一定比佢地吞到得返雞屎咁多囉

入去推下同討論呀～

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

交換可以撤僑？

起碼賣到12億

笑撚死 支那十字會先係最會鑽個個

集中由黨分配

歐盟柒撚到

應該運比香港

今次真係發大財

咪撚幫啦應該

大陸會將佢12噸嘅物資用120億賣返比自己人

天黑請閉眼
武漢肺炎請開眼，你今晚要殺邊個
紅十字會請開眼，你今晚有口罩，你要俾邊個
護士請開眼，你手上有支雙黃連，你要救邊個

外國勢力干預中國內政啊

交換人質

平時好撚氣燄好撚鳩屎好撚目中無人果個共產黨去左邊，點解一個全球第二大經濟體仲要乞求國際援助，小日本呢啲第三世界國家又海嘯又核洩漏起碼九成都係自己搞返掂

屌

交陀地 買路錢

拎啲錢去做帛金好過啦

西方外國勢力不了

防護定防暴呀

外國勢力干涉中國內政

鬼佬真係好呃

比人粗暴干涉內症，咁都ok?

垃圾歐盟

武漢發大財

貪官fatfat 又物資又捐錢

唔繼續送啲支那人去播毒，之後歐洲仲點會幫手

歐洲左膠當道

成班左膠

無辦法，只係就人道理由做樣，國家夠知大陸仆街野

畀我就簽不平等條約

默克爾條八婆到而家都仲奶到雪雪聲
睇怕唔係人道理由only

比曬中國紅十字會

共狗心諗正

到歐洲唔夠用賣番過去，又贏

依靠外國勢力

收收埋埋啲贖金真係fat fat

成班左膠
今次明明係打殘中共既好機會
一次左膠會害死幾多人呀

發大財
推比solomon 留意

死多啲人啦

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

貪官既好機會

所以話有錢幾咁重要 做錯野都不得止
中國防疫工作做唔好 傳染晒比全世界 歉都唔洗道一個
仲要指責個樣指責個樣 仲要指示人地國家黎幫中國
幫佢係奉指兼且幫完分分鐘下一秒就屌返你
唔幫佢就比佢班蟻民日日嘈 日日屌
好似唔幫佢地就有錯咁

依家仲要唔知會搞到幾時 台北電玩展延期
累到各種大大小小既野延期
去到七月 東京奧運又唔知會點搞?
唔道歉都算喇
相反偉大既小學生主席仲要係度郁d就認屎認屁
其實我地香港政府同中國政府係咪慣左
做錯野係唔晒負責架??
定其實原來呢個世界 做錯野唔負責 總之轉移左視線先 先係真理

又可以轉賣圖利了，正！！

然後永遠到到都有一班人係仲未睇清楚中共真面目

希望越多成員脱歐越好

總理要求的

第一 唔准外國勢力介入
第二 即係香港好快有貨

12 cbm咋嘩，好少啫

大家唔洗嬲, 國慣常做法來

做樣就唔會12噸啦

紅十字會分配 轉頭拿撚哂去賣 然後話一個口罩都收唔到

浪費

人地捐俾你， 你班仆街攞去賺錢

Push

兩邰密斗貨車咪12噸囉

請勿干預支那內症
請勿干預支那內症
請勿干預支那內症
請勿干預支那內症
請勿干預支那內症

強國？睇過～邊撚到強阿屌你老味！

外國勢力

係咪要找數先出貨冇理由咁傻仔送出去

多難興邦

紅十

留返自己用啦傻豬

吊你唔俾咪唔俾你撤僑囉

火酒入水炮車

全國消毒

應該會被人拎左去類

然後咪又喺俾啲官收囇

去哂啲貪官度
但係歐盟可能本意都只係咁

美國快d制裁歐盟
同香港人為敵 即係得罪所羅門

然後我哋買咗去

12噸變12克

交贖金姐

會唔會係一部坦克車？

歐盟傻B
紅十字轉頭就賣撚晒

偉大支國點會淪落到要別國援助
真丟臉

之後去哂高官到

外國勢力喎

大英